小明由細到大都好驚小丑 但點解佢一舉手就唔再驚

因為 舉高隻手 使乜怕丑

Ok

我話噢琪就噢琪